【自助餐篇】新鴻基隱世藍店

之前我已經報導過一田百貨係新鴻基全資擁有既百貨公司。
整合所有巴絲留言我發現有兩點好值得一提
1. 以為一田百貨同新鴻基完全冇任何關係，只係租戶同業主關係
2. 以為一田百貨係日本公司
結論係：一個改得好既名可以令大家產生錯覺，不知不覺幫襯藍店

今次要講既就係酒店，一系列由「帝」字開頭既「帝」X酒店
尖東-帝苑酒店
沙田-帝都酒店
旺角-帝京酒店
汀九-帝景酒店
石門-帝逸酒店

依五間酒店都係新鴻基100%全資擁有，換而之係入面花既一分一毫都係落番新鴻基依個超級藍店。
特別最近尖東果間自助晚餐做賤價去到$500有找，已經有YouTube拍左片，可能會有好多人想去食，但係度真係要再提大家依五間酒店就同一田，都係等同藍店。

其實除左「帝」字開頭既酒店，新鴻基都有同其他國際酒店品牌合作，但並非100%全資擁有以下酒店，可能$100有幾十蚊會落新鴻基袋

四季酒店
香港麗思卡爾頓酒店
香港W酒店
香港維港凱悅尚萃酒店 (北角新開果間Hyatt)
諾富特東薈城酒店
香港九龍東皇冠假日酒店
香港九龍東智選假日酒店

鬼國據點
上海浦東麗思卡爾頓
北京國際俱樂部飯店
杭州柏悅酒店
廣州康萊德酒店

最後一提，聖誕自助餐係酒店今年最後逃生門，唔好幫襯「帝」字開頭既酒店，最後逃生門都關埋，反正間間地產商都係減租，係得新鴻基一個仙都唔減，用黎填番酒店條數咪岩岩好。

另外上一次見到好多巴絲留言話睇完個post先發現一田係sell hk, 係藍店，差唔多每頁就有兩個咁既留言，今次好想都知有幾多巴絲睇完依個post先知「帝」X酒店係藍店

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

因為我印象中除左逸東同半島（至少都中立啦）全藍

所以無咩中伏

但好多人唔知呢

酒店有邊間唔藍

推

唔撚好煩

乜撚都唔幫襯，只幫襯黃店
咁就實冇死

好文

酒店就係藍，今年好多冇花紅 冇幾皮以上

逸東

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

仲以為發現新大陸
唔好咁天真啦，有邊間酒店唔藍架？一無遊客無錢賺，唔藍都變藍啦，靠本地人住酒店？
員工黃有咩用？賺錢既都藍老闆。

強國嘅國際五星級酒店多到滿瀉

佢哋點會唔係藍色

Eaton: ?

半島藍的

睇到樓主個post先知，下次爆房識揀了

空氣幫推